[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5219)

估佢唔開

推推先

開左啦 清

屌你老母死車狗入乜撚野啊

拿波12 m

入黎投下票啊～

有無人知mytvsuper邊個講波 講野廢撚到仆街

今日重心
巴塞讓和串車仔讓客

拿玻狗12m

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5219)

買半場3-1嗰位巴打

3:0半場波蛋嗰個巴打

想問下6點嗰場 主盤穩唔穩？
我差佢嗰場先收錢

有新po

飛機啦屌你老母

9成miss

收返

頂撚住

898

Bye

88